大灣區有魏韻芝

大灣g

我去科學館咪得

eunice

陳g欣

連登係咪比人攻擊緊

搵g好撚正

搵個識講廣東話既黎教

阿芝

連登死死哋

對

其實今日7欖都係咁

要我自己釣仲要收2舊

大

按咁多 我俾現金好過

嘩

好正

大到

波就大，但樣就